銀行仲有堆簿仔 同 個咩密碼器，係咪直接掉左佢就得

放假執屋
而家乜都上網 用app搞掂 擺左係度幾年都冇用
呢D野係咪要比返中銀 定直接掉左佢就ok

交你老母碎

大貓簿仔戶口冇e-statement網上查又成日變netbankitem煩過撚

好心得閒打下簿

本簿都化左灰啦打咩

攞個鎚打爆個密碼器

中銀嚿垃圾編碼器你拎返嚟銀行 我都係掉落垃圾桶 自已掉啦

問過， 你搵唔返簿仔佢要同你開過個戶口號碼全套.....